一部電話吹到影相幾勁都只係一部電話

IPhone Xs 影相絕對靚唔過一部二三線嘅dc仔。

快極咪又係86

見到皮野一部iphone有感而發，講到影相幾勁但我真心懷疑啲相係咪真係用佢影同影左幾多幅同有冇後製。
如果比啡呢個價錢我係巿場上大把得㨂 仲要一定靚過佢。

部機好似Sell AI

但無自動美顏都知個AI叻極有限

你地呢啲專業相機點會睇得起我地啲I phone啊可

邊有得咁比 但始終手機影個質數已經應付到日常社會生活須求 依架仲整埋散景效果 更加似一部相機 老實講 up得上社交平台張相都壓縮左 邊有咁多人咁專業識得分

呢度冇你想要嘅嘢！
唔該你去過第2間！

買個品牌顯示自己有品味，afford到成皮一部電話啫

其實無對比無傷害
就咁SHOW一張IPHONE影既相可能會覺得都好靚
但同時SHOW埋相機影既相一齊睇就發覺差好撚遠
就算貼上IG壓縮哂, 一野都睇到分別,個種色彩,立體感,一拍埋就勁明顯分別

跟本兩樣野無得比較 用途都唔同

手機鏡頭 可以拎嚟snapshot, 自拍, 可能最常用就係cap低身邊啲得意野, cap文件俾人咁

而相機係比較認真想學攝影用, 有唔同焦距去試唔同構圖, 有真正嘅散景/淺景深, 係一個藝術創作嘅standard工具

兩樣野都可以影相, 但係個目的同出發點截然不同, 所以毋須勉強拎嚟比較

over 1皮嘢. 而家FF 都唔使啦.

各位觀眾

不蛇係咪要出黃金螺旋楓葉人

iPhone 影相就唔係講sharp 唔sharp. 係講方便同容易影 基本上我auto 影都影到一張清楚我相 好過我要較測光 又要快門光圈咁煩

相機都有auto